# Step Project Cards


Склад учасників проекту:
- Віталій Кобилянський
- Анатолій Легчилін
- Володимир Хитренко

Завдання.

Віталій Кобилянський:
- Допоміжна частина роботи з HTML/CSS.
- Допоміжна частина роботи з JS.

Анатолій Легчилін:
- Створення віддаленного репозіторія.
- Допоміжна частина роботи з HTML/CSS.
- Основна частина роботи з JS. 

Володимир Хитренко:
- Робота з gulp, створення файлу gulpfile.js.
- Основна частина роботи з HTML/CSS.
- Допоміжна частина роботи з JS.

Дизайн проекту: [макет](https://www.figma.com/file/8huvIjGRCg7PdXa0SqDQZ9/SP-Cards?node-id=0-1&t=FGlcWyemmBTva7uA-0)